20200102 我愛中間淳太

屌 寫左2020

樓主又柒

早晨柒完未

一個禮拜柒幾次

前果幾日寫錯日期

搭咗時光機

幅圖又幾貼題